大和解：三個宗旨全民揸緊，其他野全部自己諗！

宗旨項目：
為香港
冇大台
不篤灰

自己諗項目：
衝定退
留定走
和定勇
去邊度
做乜野
舉乜旗
屌咩野
爭咩野
著咩裝
上咩甲
爭取乜
收貨未

建議所有屌post 撐post 全部標明"自己諗" 或"意見只供參考" 否則當帶風向論！

以上建議，自己諗！

YOU LUM YOU

大台損害獨立意志，製造特定打擊目標，阻止人民私下結社，容易令有心人騎劫活動出賣獲利。所以係宗旨！

自己諗！

推

YOU
LUM
YOU